[秒經] 油卡討論

巴打們用開邊隻油卡？
其實我最想知係仲有邊到有得申請同點搞？
好耐之前係爛地場有個職員派過form俾我填
申請過一次，後來過左期，而家唔知有乜門路再搞返
真心求教

其實walk in 中石化果D已經有-$2
唔洗咁辛苦拎卡wor

佢都係一星期一日？我平時入開esso次次排到仆街

中石化啲溝水油 你邊日行入去都有discount啦

以前聽人講入esso無咁傷車。其實入裡石化係咪真係差d?

係咪可以有多過一張卡???
新仔申請咩比較易同好用???
ESSO?? SHELL?? 保良局??

有張創年Shell -2.2
Esso -1.9

創年個張上網搵下就有
Esso 個張太耐唔記點申請 (朋友比form我填。
間公司叫咩POWER CARD LIMITE

都係月結。係戶口扣數
之前有巴打話會扣多或d數亂
但我未試過。用左兩三年都無咩事。算幾好用

藍色卡面 shell卡

星期二 esso -2.0
閒日大粒星 月結油卡-2.0
主力esso

創年Shell-2.2
加德士減2.0
Esso保良局減1.9
利申 用開Shell多

入咗五年中石化唔覺有問題

俊鋒shell -2.2

gogo card esso-2.2
shell 預付卡-2.35

留名

用開 shell 咭

巴打張保良局卡幾時申請？

公司油卡

esso保良 -1.8 前日寄黎

申請左幾耐先黎??
係咪FAX左就OK?? 有冇咩通知架??